﻿# Comentários da avaliação
 
Tentei desenvolver o script com o Node Js, mas como ainda não conhecia a tecnologia, busquei estudar e compreendi sua finalidade, mas para finalizar o teste precisaria explorar alem do basico, por esse motivo decidi desenvolver o codigo com a linguagem Java.
A ideia foi de desenvolver uma aplicação que faça a conexão com o banco mysql, que leia os dados do banco backup e faça a manipulação dos dados para inserir no banco teste.
O objetivo principal é criar transações de cadastro e venda relacionando os dados do banco backup, suprindo as tabelas do banco teste.
O motivo pelo qual não conegui concluir o teste como deveria foi por limitações de conhecimento na tecnologia utilizada.
